［逃離香港］投資移民美帝有咩生意好做

想問下移民左去美國既巴絲攪緊咩生意？
可以tg傾
telegram:

無錢移

你請唔請人幫手？

Chinese take away

唔識炒餸
係咪可以講到人做？

仲考慮緊做咩生意

按摩院

有興趣留tg

實可以 睇你去邊開
但開take out可以當投資移民咩
你係移左民想做生意仔定點呀

研究緊投資移民
但唔知Take away 唔可以

唔係要1百萬同10個員工以上咩
咩Chinese take out可以，佢仲要批喎

Take away 係上面巴輕提議